由今日開始 對準政權

五大訴求 缺一不可

我哋已經做到一定嘅警嚇性
啲藍屍鋪可以冷處理/ 噴下口號先

對準政權